
К-к, а-а, п, а-а.
К, а-а, п, а-а.
Это К-а-п-а.
Шайка-До, стиль проверенный старый,
Как Мортал Комбат, Мотаро — я заряжаю налом удары.
Корсары с Казани татары из Чебоксары, гусары
Ждут из Самары базаром рэпа затарены фуры.
Потушены фары, мы выжигаем гитары.
Кругом пожары, Жигулёвские дюны.
К бару грядём сквозь струны своей гитары.
Не избежать тебе кары, мы просто ловим угары.
Разбиты на пары, идут набеги на бары, бухаем,
Потом на хаты-хибары.
За бурогозы на нары в позы построены шмары.
После того остаётся бутылок полная тара, сын.
Это только начало лишь, братиш
К-к, а-а, п, а-а.
К, а-а, п, а-а.
Это К-а-п.
Далее хули, я ломанул в клубец.
Меня зовут Капа, а для друзей просто Капец.
Я же по рэпу спец, голос сорвал пиздец.
Вот, почти под конец, с планом пришёл гонец.
Я папиросы лечу, (парики) колочу.
Залечу и прямо из клуба мчу.
Моторы полыхают огнями, мы с пацанами
Проезжаем дворами — наши места по программе.
Палимся все глазами, палимся сушняками,
Красными глазами, дикими сушняками.
Я пью коньяк и жую шоколад.
Мы тормознули, сдали немного назад.
В ряд суки стоят, улыбаясь дежурно.
Их осветил фонарь, выглядят, вроде, не дурно.
Я выхожу из мотора, сразу на мягких лыжах.
Дальше по тихой развод, знаешь ты этих бесстыжих.
— Чё мне нужно от них? Глупый вопрос, братиша. Базаришь.
— Это Шайн М.С. Слышь?
Пульс в ушах стучит, пол Китая торчит
Шайка, байка, где хотит звучит
На темы песен, бывало, не мало хуй забивала
Потом уродов кидала, типа не надо нам кала шакала
Завоевала, чё хотела, два жала
По любэ, бывала повсюду, где рука наливала
Где душа хапанула дуло, нога тусанула
Там, только там, всю лавуху продула
Забила хуй, наши мечи горячи, чё не лечи
Жар уже, как в печи
Коньяка полон бокал, в зале растёт накал
Шайка до конца, даже не спорь, нахал
Всегда по теме словами в самую темень кидали
Попали, были, на этом уже собаку съели
Кто бы Шайку не знал, опору не дал
Реально хочу, чтоб мир головами качал
